我覺得自己係零

係

又係你條仆街

係 又係我

係 我係零

咁 我做1仔

我屌阿睇書都要關事

好 但關我咩事

可唔可以揸你的奶

我冇奶

搵個1屌你屎眼